# PHP 

PHP 是專為寫網頁而推出的開發環境，原本是個模板語言，但後來很多人使用後，就加入了很多功能，現在仍然在網站設計領域有很多使用者。

ASP 則是微軟當初模仿 PHP 而設計出來的開發環境，後來進化成 ASP.NET，不過用戶似乎還是 PHP 比較多。

## 教材

* [菜鳥教程: PHP 教程](https://www.runoob.com/php/php-tutorial.html)
